升級與否？

大家請聽小弟一言
呢場運動本來就係和理非做大包圍 不割蓆 保護勇武 透過不合作運動 長期製造壓力
團結同時以最低成本保持可持續性
一個成功既例子就係韓國廿幾個星期青瓦台連續集會遊行（當然佢係民主國家無得直接比較）

但依家相信好多義士勇士就係好急想見到成果
但得地知道政權其實就最想你升級
因爲佢再用tvb加報紙加政客吹一吹風 作下野就可以扭轉民意

依家連遊行都唔比 係一個好大既關口 阻礙普通人參與 依家係咁既難關下再去衝擊西環再比人拉幾十人 真係太痛
前線做既野 我只會支持 有任何壓力 大家一定會同一陣線 但走得太急 令到運動突然剎停 只會得不償失

依家文宣已經少左好多 連儂牆開始淡 咁樣我地點樣堅次到林鄭收皮點樣堅持到十一月選舉

點搞呀兄弟